有無人依加deep talk 感情台

可pm /tg 想搵人傾心事 有冇巴絲得閒
利申 巴

Hi 呀希

Btw 撚有pm

你好

煩緊咩？失戀？

好願意係到聽你up

都係既 但係衰自己 我好憎自己

衰仆街 好憎自己 想自殺

衰咩先 有冇得補救？

別怯慌

無 衰出軌

我都知我唔抵幫 但係我仲可以點

當你既人咩都冇既時候 真係輸咩都唔怕

咁咪同下一個開開心心 對大家都係最好 放過你個ex 啦

你係咪識我

自己揀出軌就咪鬼叫春啦

當初又唔珍惜人

出完軌係到叫春 收皮啦仆街